1833 醫藥股

價位112 all in 10手
目標價120

集氣

RIP

巴打點解要開新post

嫌燈得唔夠恆

燈燈燈

大戶成功笠水

一定去番$100 以下

係連燈吹奏

一開Post 就燈

$50 來緊

連登魔咒再次建功

要跳樓了

105啦

跌唔想放

all in都係得十手